有冇諗過聽日有可能會停水停電？

好多人淨係記得要買糧食、汽車入油
啱啱先醒起有停水停電呢個可能性 即刻用大湯煲煲定水
同埋將一屋尿袋都叉滿電 至少電話都可以捱到幾日

各位連登仔 未瞓嘅記得叉定尿袋 同埋煲定水呀

買左支五公升水 , 應該夠用

製造恐慌

充滿晒啲尿袋
其他嘢睇彩數了

停埋電話就大獲

打個風啫
解放軍出營咩

咁煲水叉電都好小事姐 又唔係叫你喺屋企紥營

證明都唔係我製造恐慌 大家做好準備反而唔會為社會造成麻煩

叉個電有幾恐慌

最重要都係呢樣 冇電話 睇個呀婆點樣一個電話就call到警察

樓主係咪絲打？

唔係咩，只係覺得你講嘢嗰陣有D似以前一位絲打

其實一啲都唔出奇
但應該唔會停好耐
半個鐘 一個鐘有都唔出奇

who

住村先會停
樓唔會

如果對上兩㳄十號你屋企都冇停過，你可能一世都唔會停
因為樓係行地下

村先有機會比樹short到短路

眾籌出書嗰個同你篇<五十年後嘅我，叫我向佢表白>文筆同編排有d似

如果認錯嘅sorry

另外，水要睇你住幾高

香港細水庫 50-70米高的山上
如果你under 5樓，未必會立即停水(以水庫/全區停電計)
因為係水庫直接駁入屋，可以用到好耐

而5樓以上，係地下泵上天台，再入屋
亦會有發電機，頂到幾hr

學到嘢

香港配水，係英國年代計劃
好多野真心利害
行山/水塘會見到
水塘唔係浄係得水塘

會有沈積池，引水隧道(幾km長 )
大部分都唔洗用電，用高低差引水

濾完水，就泵上配水庫
除左爆水管/泵房比水冲爆

想冇水，有D難度

依家屋企已經停咗水